如果香港發生大地震會點？

大陸呢排成日地震 似乎就黎有個大地震 如果香港大過7級嘅話 d樓會點？

香港樓防風，令到防震都有咁上下
啲樓好似大約頂到7級

宜家日日都地震緊

冧樓，100年前試過

打返公司同HR講可能上晝要請半日no pay

咁大過7級就冧？

而家d樓真係會成棟冧？咁咪骨牌式咁

sad but true

地震完咪返工囉

高嘅通常係新嘅，應該防風，所以冇問題，不過舊嘅唐樓應該會收皮

繼續返工
香港人，返工

震嗰陣匿埋枱底，震完要OT執返晒d野

如果住緊唐樓咪喊到hihi

準確預測

明樓主有心，但三界巳定之事，世人不易多插手

巴打講到咁係咪真係會有